男朋友係個女仔求婚前兩日仲出去搵同陪第個女仔

應唔應該同個女主角講查實？

更正 係同個女仔求婚前兩日 唔係個女仔求婚

我諗都要睇吓陪佢做咩既

我見到係酒店行出黎咁囉...

同埋個男仔之前有偷食前科 個女仔已經原諒過

多事啦你

真心唔明點解做得出呢件事姐
咁係真心想同另一伴過人世咩？唉

好多野都唔會明
有人享受個種快感 對住呢啲人其實機會係一次都唔應該比

可能人哋真係諗住最後一次
結婚收心養性呢
如果個女仔揀咗原諒佢咪算
其實應該同個男仔講唔係同個女仔講

直接影相俾佢女朋友睇算

三萬蚊 過夜

係咪一齊plan求婚幫手俾意見

如果你同女主角講左, 人地決定原諒佢, 咁你處境會好尷尬

做乜事仲要同女朋友求婚

避免尷尬 樓主可以搵方法匿名話俾女主角知
留返個空間比女主角決定下一步點走

覺得點都要講，個女仔有必要去知 ，而佢作出既任何決定都係佢自由。

樓主你與其怕 講咗畀女仔知 會影響佢結婚大好心情 而 唔敢講 屈係個心到。

倒不如直接講畀女仔知，等佢自己警醒下，去選擇點做好。

結婚係終身大事，唔好等到人地結婚 生仔 ，之後佢先發現老公出軌， 到時先叫太遲。
可能個女仔會埋怨你一陣，但你可能會幫佢改寫到一生。

問題就係個男仔把口好叻 仲成日係social media表現到佢好愛個女朋友...

同個男仔講又點 佢唔怕啦一定 怕就唔會一而再 再而三咁做

又或者個女仔根本一直都知...🤦🏻‍♀️唔介意仲答應求婚咁

我都想知點解 係真係因為愛定係因為個女仔無條件包容佢偷食....

其實據我所知個女仔已經原諒左佢至少兩次
即係根本寧願呃自己既feel
我之所以問應唔應該講就係覺得俾着平時個女仔知道都係會原諒
只係唔知係將會結婚前提下 佢會唔會仲有少少理智放生自己

講真好難叫得醒裝睡的人
叫你唔好講係因為驚個女仔受傷
可能佢會寧願咩都唔知
亦都有可能係佢知道咗寧願忍痛都唔想再一齊
或者你可以扮拎其他人既故事問下佢應唔應該講
當然你唔好一講就比人知其實講緊佢

你第一句岩
仲有個尷尬位係 我同個女仔未到熟
只係睇唔慣個男仔點解一而再 再而三咁做
仲扮到好愛自己女朋友咁
你係愛另一伴就唔會出軌出到咁...